[留名恥笑]有藍屍笑手足唔識英文

Please

英文太好

藍屍身為終国仁竟然學洋人談論英文

樓下成班扮識先好笑

全撚部都係風景相動物相假ac

我都唔識plea

佢地都用唔到Google....🤣🤣🤣🤣

我都唔識 但我會查證先笑人

不過請求美軍係咪搞錯對象, 係都侵侵

Google的重要

大型車禍現場

跟手足學到嘢

點都有聽過plea guilty掛
你應該係唔知自己識姐

藍絲係咁上下
識please字已經好叻架喇

小學生都知唔會please for help la

我認我都唔識
但我會善用咗google先

真心 我都唔識 但成句睇 斷估唔會please for help

藍絲9成垃圾廢中廢老
又點會識英文

有書吾讀、讀書不成、自暴其醜！

正常人就算唔識都會查字典先開post啦和應果班中學畢業都唔知有冇

不過平心而論，我喺嗰邊都好多人英文麻麻哋

讀過law一定會識

人一藍

就算唔識plea
見到加for都會覺得唔對路check下先啦
一隻二隻藍屍懶醒仆出嚟柒

識少少又衝出黎柒

繼續貼堂

Plea 同 Please 都唔識分, 果然藍屍都係小學未畢業

邊位ching

屌，一開頭以為真係錯

小學程度邊識plea

成班蛆蟲以為自己好撚醒喺度打飛機

佢地只係識PLEASE

想睇吓佢哋炒車後嘅反應。

笑撚死不過其實我都唔識

開始覺得智障兒童快樂無窮係世界第一真理

藍屍真係唔讀書

plea都唔識, 肯定睇得少美劇

Please有6隻英文字母
Plea得4隻喎
佢地識6隻我地識4隻
仲唔係我地廢？

老實講語感同語法上都唔係好啱
Pleas for help嗰句夾硬理解就係一個noun
Please help protect the HK people 啱啲

屌咁快踢爆

柒親我

正宗中又唔識 英又唔識

please for help藍屍廢老有無小三畢業

小學無教Plea, 唔好怪垃圾藍絲廢老

識用 Pleas for help 先係真正 英文勁好既人
得 native 先會用

藍屍真係好撚柒

笑埋隔離post啦

我覺得係假膠，引晒d支那人出黎一齊柒

成班低下階層藍屍
平時就打埋啲低賤工
係到扮識英文先柒

可能baidu translate 冇呢

哭𠹌咗⋯柒撚到唔敢睇

雖然我都唔識 但都會查字典先敢串人

果然人一藍腦便殘

全部都係低下階層藍屍黎

屌你老味，笑到gap gap聲

藍絲又窮又蠢
請求同懇求都唔知幾時用
又可以引申去中文能力差架啦

屌你老母班廢老可能只係知英文得26隻字
縮返入你老母個臭閪到啦 廢物

秒

唔係經常睇美國律師劇集真係未必識

这智商.....是要当总书记的节奏啊

做乜撚野

我都唔識

藍屍狗死廢老 祝你地今晚夢中暴斃

推

我都唔識呢個字

成班藍屍垃圾扮識英文

會唔會7左d

入去笑柒佢地啦成班垃圾賤種，學識同黑警一樣咁差

藍絲淨係識please
笑爆咀

PLEA(s)

有個連中文都差!知唔知"吾"點解?咩叫"有書吾讀"?..
想讀"唔"讀下話!?

打錯字..係想講"唔"讀下話!?

嗰個係plead

加油ching
無衝出嚟7已經係正常人

PLEA都唔識

毅進仔卧底?

救命，成班衝出嚟柒😂不過呢啲係藍屍特色😂

please

你個名

隔離po樓主 blocked user來

On9 藍屍

祖國萬歲

笑撚死人，藍屍獻醜不如藏拙。

我都唔識不過真係學到野
Btw藍屍收撚皮啦
根本佢哋係地球上最撚賤種同埋最講一套做一套嘅生物
呢頭話支持國安法 下一刻就急急腳問啊仔：「我本BNO續期未啊？」

x2

小學六年班已經有專登講pleas啦
垃圾藍屍低下階層

咁都引到班廢柴中伏

可唔可以搵人post返嗰張相回應佢
好撚柒呀屌

好撚搞笑仲要加咩萬歲，咩事呀

其實咩叫yc

應該係Yellow c

黃絲

lol睇黎你唔識
不過唔識唔緊要 肯去check就得

諗整都諗唔到

所以佢地睇到嘅係 please for help
goodest english

我諗其實唔應該落s
Plea for help, 因為無論個subject / object 係 troops or I or we, 都應該係冇s
即係好似有人攤咗係到 你係到叫help help
之後有人敍述返 you ask for help? He asks for help? 咁

笑死

藍屍嬲嬲豬柒左只敢負皮

講真 我舉得牌 都查晒英文先寫啦

同埋咁簡單既英文正常都識

尼度個 “pleas for help” 應該係個 noun phrase 黎

成班真愛國藍絲
絕對唔會學外國野 英文更加唔會學

咁noun phrase 都冇必要加s
冇明確 目標 要佢幫你啲咩 可以話pleas for help of our people and our country, 如果就咁好籠統咁叫佢幫你, Plea for help 就已經可以
所以noun or verb 都冇必要加s

肉酸到

唔係 ， 係成舊野一出就係咁， 冇野要加減 叫noun phrase

(Our) pleas
加咗s會語氣強啲

其實上網好多例句都有pleas for help, 所以有可能係慣用語或者代表好多人既plea,所以pleas for help 應該無錯

佢成舊嘢noun phrase 都冇一個要加s嘅必要性係到
我懶得打字，解釋唔清楚，我意思係比到佢係noun or verb, subject or object 係邊種都好, 都冇要加s嘅必要性
just pointing out a minor issue, 全世界英文人都會明 所以冇乜所謂 冇謂拗

404

學多咗個生字

有學識就唔係藍絲
文盲黎無撚用

侮辱聖經 係咪要搵耶膠聲討下

唔知上網例句係點，但純粹係英文first language，聽落唔太對路，但唔識解釋點樣唔啱

咁可以話佢有個冠詞係之面
“A” plea for help

你當 pleas for help （眾數）
係向各方人馬請求，心理上會唔會好過D

其實係咪兩個都手足黎架
曲到咁

向大家請求幫手 多個一個plea
所以味係 pleas for help

咁樣合邏輯啦

點解咁on 9，打完詩篇又打屎片？
驚藍屎太低智睇唔明？ 咁做乜唔直接打屎片？

原來你都一撚樣咁柒

一貫作風
藍屍幾撚齊心,柒都一齊柒
不求FC,一呼百應

廢老特徵:乜都唔撚識扮識又講到自己好撚醒咁

藍屍

覺得自己好撚幽默
又要講到好似無咁俗套咁
但又驚人地唔明白佢想表達我地讀屎片同佢係搞緊笑
所以加個括號寫註釋
屌佢老母搞咁大壇野先表達到自己既意見
真係讀屎片

唔識咪查下囉 唔識好出奇咩
藍屍就係咁撚自以為是

聽落係奇怪的。Plea for help一定啱。Pleas for help 應該錯，唔識解。

利申:回流撚，問多咗個friend都係咁講

喂入嚟睇嘅廢閪藍絲
好撚柒呀你哋

我都唔識其實

就係呢點分別

姐係咁 我係黃既
但係成個po既人沖出黎柒又可能比班藍絲笑我睇唔過眼
圖入面咁既grammer既意思係美軍請求緊去保護香港
如果意思想講香港人請求美軍幫我地應該大約係 we plea for protection from the US
唔該大家英文唔好就唔好寫英文 同埋唔好係呢啲po留言啦屌

正

我都唔識plea
但please for help都唔啱grammar啦下話？

仲咩唔玩多陣先。咁快踢爆

各方人馬有同一個plea 咪係plea for help,
They made a plea for help
They made pleas for help
意思都唔同
不過唔緊要，我只係用first tongue point out 有問題地方only, 其他你地喜歡就好
無意開罵戰or off topic, 唔再覆啦 off topic

垃圾藍絲

我都唔識
但係我唔會好似藍蛆咁柒衝出嚟炒車

64。

人一藍 腦便殘

所以話藍蛆一係有利益一係無撚腦

please for help

Us troops 後面有comma 喎
利申唔sick

小時唔讀書 大個做藍絲

終極回力鏢
即時命中

原來你都係柒頭

啲藍屎真係柒到可以笑成日
又冇學歷，又唔讀書，又冇腦

懷疑係死黑警毅進唔撚識英文

開post嗰個應該手足黎

想join group 笑柒佢

有時真係幾可悲
連登仔對自己人態度仲衰過對藍絲對藍絲
明明已經勢孤力弱仲放自己喺高姿態
又情緒勒索又叫人用下腦
十筆都未有一撇就為啲芝麻綠豆野嘈
Eg:國旗，海水化淡
真係得啖笑

邊位手足

個Leung Mei Fu就擺明自己友

會認錯就唔係支那人啦

啲ac全部無樣既
係未假架?

Rest in please

唔緊要手足 我地一齊慢慢增值自己
唔一齊恥笑下藍絲點學識呢個字

為咗呢場運動又好 為自己都好
一定要好好增值自己

條撚樣字都未撚識打學人笑鳩人

有咩分別?
留名學野
Pleas同Please分別?

藍屍撚識分咩係啱同錯

我都唔識
英文生字+1

藍絲戇鳩冇下限

兩個都鳩鳩地

成班撚樣小學未畢業走去笑人啲英文

笑到仆街

guilty plea
plead guilty

放please 入去都唔岩啦

笑撚死

其實唔識唔緊要 咁學下囉
我哋又唔會笑鳩啲人英文唔好嘅

其實會唔會全部都係手足係到扮緊

又唔做嘢 又唔讀書

姐係咁 我讀英文既
plea 係noun黎
仲we plea
唔該你英文唔好就唔好寫英文 同埋唔好係呢啲po留言啦屌

借推!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

一早block左

藍絲小學生笑
手足大學生英文

藍絲唔識英文是正常的

點解佢哋見到蓮花就會咁樣？究竟有乜嘢威力

講經咩
班藍絲廢老中文都唔撚識啦
自曝其醜呀
暴佢老母咩

關於沈教授20點之我見

蓮花果位手足好撚好笑

手足英文太好

咁樣做唔到藍c個喎

屌，我都唔識

原來我同藍絲同level

依個真...
如果係我睇到
真係會先覺得自己廢 再查字典

個group平均年齡係咪55歲

佢地比人恥笑完
仲唔認衰先好笑

得啦識串please好撚威啦

柒撚到呢

Report極班撚樣都仲係度
我嗰副ac講幾句就ban撚咗
想開個新都唔俾 仆街fb

英文係咪學到s
留名恥笑
死雞撐飯蓋 請開始你既表演

好多有樣嘅，我都懷疑係偷圖

藍絲柒在唔fc查完字典先屌㗎嘛

識個please以為自己英文好勁，唔怪得佢地成日都叻唔切啦

???

what the fuck? u.s troops what fuck fuck ?

勁on9

我都係想大家明白圖中同大家留言講既野都唔岩
咁咪轉做verb囉 we plead咁

正能量

我都唔識

即學

上左個facebook page 睇真係無藍絲識呢個phase plea for help...

係明顯自己人

比佢哋睇啦

兩隻曱甴 毅進仔真係弱智唔係扮

少用 但我都記得plea係一個字黎

藍屍唔識英文好正常呀

佢地知唔知自己柒咗

識字既就唔會做藍絲啦望下屋企既老豆老母...

現醜叫佢哋學好中文先

柒咗不如大方認錯？phrase 知唔知係乜？

唔好五十步笑百步先啦...

完全封鎖咗條五毛

佢似仲未知俾人笑緊

人一藍...
翻唔到牆，google translate 又開唔到先會攪成咁

典型五毛來的

比你班藍屎睇下

條五毛新post直頭藍撚到出面啦，扮黃起到玩分化

查完字典先笑人啦

點解你會覺得佢地睇得明英文字典
幫下佢地google translate好喎

唔好啦copy n paste好麻煩唔想嘥咁多時間喺班曱甴身上

有人提過Dunning Kruger Effect 我覺得好貼切
其實肯承認自己唔識已經係高過班藍屍一個層次,肯學慢慢會脫離無知
而佢地只係一直留起無知但以為自己咩都識既最井底階層

真係please 都唔會跟for help 啦屌
柒到

plea都唔識學人教書